發覺很多墮樓的人都有情緒病記錄, 點解香港咁唔重視情緒病既影響

政府應該鼓勵有情緒病既人去睇公立, 拿醫生紙證明不宜工作, 社署給情緒病的人發放綜援

因為香港的工作環境會令有情緒病的人情況更加惡劣

但政府沒有重視情緒病既影響

一出聲就俾廢老屌廢青廢中唔捱得

你班蟻民死Q左怪班權貴咩事?

因為重視並唔會為政府帶黎好處

就係依個觀念害死很多人

明知自己有情緒病, 但唔想俾人話唔做野做廢人, 所以都要去逼住去搵工

香港既工作環境咁惡劣, 真係只會令到更多情緒病既人輕生

有情緒病是自己不能控制的, 不應該blame the victim

商家洗西理你感受

由佢死啦

根本就有口難言

你同外面講自己有情緒病

職場上高層就會想搵人取代你, 成個社會都只會想排擠你

所以點解咁多潛在情緒病患者就係咁

其實精神病同情緒病都有好多文獻證實同生理同基因有直接關係，只係而家個社會環境好好易令人發病，呢個已經唔係單單話人要好好放鬆自己，唔好咁悲觀就可以解決到

同埋精神病同情緒病好難話斷到尾，照顧佢地嘅屋企人都會受影響同承擔好大壓力。對病人同家屬，除咗藥物，輔導同觀念糾正都緊要，偏偏香港好缺乏呢啲配套

會被認為點解抗壓力咁差

其實如果新藥可以納入藥物名冊，無咁多副作用已好好多，唔使捱貴藥。唔止精神病，好多長期病患都係

對經濟冇影響既野政府係唔會理

依家教育局將mental illness 納入做SEN 既其中一種算好開始掛

又唔係我有情緒病 而且世上更多人冇情緒病 關我地撚事

正苦都唔係理經濟，經濟發展只係正苦嘅遮擋布同萬能key

你只係未有發病原因

咁你地發病原因係乜

精神病還精神病, 不宜工作還不宜工作喎…

我覺得有啲情緒病醫唔到
反而有安樂死嘅仲可以畀佢有尊嚴咁死
成日墮樓跳軌真係既擾民又痛苦

呢個問題值得深思,政府需要關注精神病及情緒病帶來既困擾

情緒病好似傷風感冒一樣普遍，接受適當治療就會康復